公投：三文魚定鯖魚

啦！咁嘅！
我今朝食佐個吉記早餐
我叫就叫三文魚餐嘅
佢就比佐呢條野我
我問佢 哩條真係三文魚
佢話係！
我食又唔係三文魚味
睇又唔係三文魚

而家公投！佢係嘜野！

正皮比三文魚
負皮比鯖魚

傳說肥絲？

又有老親上當

嬲死我

好明顯係白魚